有台灣人學陳同佳起香港犯案即日逃回台灣

繼潘曉穎之後又多一個受害者，其實咁大個法律漏洞點解香港政府可以一d野都唔做。

Taiwanese robbery suspect flees Hong Kong in echoes of Chan Tong-kai case that led to extradition bill, protest crisis
Suspect lands in Hong Kong, steals watches worth HK$1 million at gunpoint and returns to Taiwan within 24 hours, police say
Government source says prosecution unlikely because of city’s lack of extradition agreement with self-ruled island

source:SCMP

柒婆: 你要我做野?
得。重推送中條例

1/10

推左，台灣都冇義務交犯，不如呢家一換一，等價交換啦

2/10

柒婆：初心又再次浮現即日重推送中條例

嗰個係台灣人，如果台灣要求香港交證據先係高招

如果台灣人係香港殺台灣人係有屬地管轄權
佢番台灣 就算香港唔移交證據 都有權治罪

台灣識玩就將疑犯押起，叫香港派人黎攞犯

香港不移交證據的話，台灣有司法管轄權，卻大概率會因證據不足而無法起訴